想問Rmit ME pt 有冇伏？

小弟想進修一下，讀返書，想問下有冇伏？

收咗你未啊？

想下年報？

收到offer啦，依家諗緊讀唔讀好
定係下年報poly speed 搞嘅poly award ME pt

下年polyu speed搞嘅係polyu Speed Award
今年last

未打晒掂到send
今年last一年polyu award

Omg
此話當真？

求指點迷津